[重要！] 元朗打999報警，警察咁講....

唔好重覆開啦
集中已有ＰＯＳＴ ＴＨＡＮＫＳ

即係警黑合作啦

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

ok thank you